【反送中、抗惡法】不認命 6.9上街 by 蘋果日報

回歸22年，香港滿地謊言。
明明可特事特辦處理台灣殺人案，特首林鄭月娥偏說非修訂《逃犯條例》不可；內地拉人，家屬不得見，律師不獲聘，審訊不公開，還要在鏡頭前認罪，保安局局長李家超卻說內地司法獨立在世界排名甚高。
先是霸王硬上弓，再擘大眼講大話，明年今日，當兩制只餘一國，你我都可能是逃犯，被送中。但香港人，不認命，周日遊行更是關鍵。壹傳媒創辦人黎智英直言，「如果唔出嚟行，畀佢過咗，就係一世㗎嘞！」民主黨創黨主席李柱銘也說，就算港人要移民，也請上多一次街，為這個曾經繁榮安定的香港，發多一次聲，阻擋惡法，「6月9號，維園見」。
「我哋今日上街，就係要戳破高官嘅謊言！」黎智英直指《逃犯條例》修訂推出至今，全世界都反對，「全香港反對，所有司法機構都反對，12個大律師公會前主席都反對，甚至律師會屬於『藍』（即建制陣營），佢哋都出嚟反對，話特首唔係民選出嚟，有乜可能幫到我哋擋關？當連一啲藍絲都出嚟（反對），我覺得我哋（香港）係到咗忍無可忍嘅地步。」
他認為，港人6.9必須上街，今次可能是最後一次機會，「如果唔出嚟行，畀佢過咗，就係一世㗎嘞！」若能擋住惡法，就是香港人的光榮；若擋不住，香港便玩完，更是恥辱，「如果連3個鐘時間都唔可以捍衞我哋呢個自由嘅家園，我哋講唔得過去，我哋一定要用我哋嘅良知，去感動自己，感動每一個人行出嚟。」
日前法律界發起回歸以來第5次靜默遊行，約3,000人上街抗惡法。資深大律師、民主黨創黨主席李柱銘說，若送中條例通過，每一個香港人，甚至是外國人或過境人士，都可能送上內地受審，當人身安全得不到保障，香港也繁榮不再，「如果安定因為咁而消失咗，繁榮又點能夠繼續落去呢？」
李柱銘說，目前是香港很嚴峻的時刻，惡法擋不住，沒有了人權和民主，安定繁榮也失去，「邊個香港人想住喺呢個城市度呢？」他呼籲港人6.9務必上街，「就算你要移民，都要行埋呢一次。因為通過咗法例，你返嚟香港就有危險。」
中國國家主席習近平表明，決不走西方司法獨立的路，只會採用有中國特色社會主義的法治。公民黨前主席、資深大律師余若薇直言十分擔心，「條例一旦通過，將來國家要人或者要封艇，特首或者法官都冇可能把關，所以為咗我哋香港嘅法治，6月9日星期日，香港人一定要行出嚟」。
港大法律學院教授陳文敏也說，移交犯人到其他法制國家受審，首要保障得到公平審訊，惟現時《逃犯條例》修訂下，沒信心在內地的司法制度下得到公平審訊。他更罕有呼籲港人6.9上街，「希望所有香港人都行出嚟表達關注，守護法治。」
因切除腦瘤而需休養的立法會議員陳淑莊，雖無奈要缺席遊行，深感內疚，但她仍透過錄音呼籲港人代她發聲，6.9一同上街反惡法，「我希望，再次出現2003年反23條出現嘅奇蹟，香港人，加油！」

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!

回歸22年，香港滿地謊言。
送中之門一旦大開，不能再講事實的真相，不能夠再做你認為正確的事，提心吊膽，不聞不問，苟且偷生。
除了自己的命途，我們已經沒有什麼可以輸。
香港人，明日6月9號上街。
———————————————
反「送中」大遊行
2019年6月9日 / 下午02:30
銅鑼灣維園草地 遊行至 金鐘添美道立法會

No extradition to China, march for our Hong Kong
Date: June 9, 2019
Time: rally 14:30; march 3:00
Venue: Victoria Park Lawn, Causeway Bay to LegCo

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。